[放負撚］大家覺得香港仲捱倒幾耐？

啱啱先出黎做野
走又未有能力走
但係呢半年每日加速
都唔知仲可以留幾耐

乜你仲覺得中共收皮前會放過香港？
如果唔係使乜攬炒同移民？

我都岩岩grad喎
不過廿萬都冇